{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26355",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 O2"
    },
    "text": "統営O2にお越しいただいたお客様、歓迎いたします！一日の楽しい仕上げになればと思います。宿泊施設は総客室数30個です。案内支援言語としては韓国語があります。「防具防疫」周期的防疫実施業者は新型コロナウイルス感染症、MERSなど伝染病予防目的で統合防除管理を受けている安全なCleanZoneです。予約案内基準人数を超過する場合、追加料金が発生することがあります。追加人数案内事項は基準人数を超過した場合、追加料金が発生します。ご予約のお客様の駐車案内事項はバレットパーキングが可能な宿泊施設です。駐車が難しかったり、必要な場合はフロントまでご連絡ください。電気自動車の充電可能な宿泊施設をたくさんご利用ください。基本規定のオンシーズン及び特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。訪問者のレビューは次のとおりです。きれいで施設が整っています。社長が親切で、広くてきれいな客室とシャワールーム、広いベッドなどが提供されています。周辺にカラオケやモーテルが多くて利用に不便がなく、周辺にコンビニがあってアクセスが良いです。テレビは大きくていいですがWi-Fiが少し弱くて窓はあまり良くなくて少し残念な要素があります。しかし、全般的にコストパフォーマンスが良く、快適に休める場所です。駐車施設を保有している宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で利用できる言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設で利用できる言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "宿泊施設では「防具防疫」周期的防疫実施業者による統合防除管理が行われており、新型コロナウイルス感染症やMERSなどの伝染病予防のために安全なCleanZoneが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数基準を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約時の人数基準を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は駐車場を利用することができます。駐車が難しい場合や必要な場合は、フロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で電気自動車の充電ができますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日では料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日（前日を含む）には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設のどのような点が良いですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで施設が整っており、広くてきれいな客室とシャワールーム、広いベッドが提供されています。また、周辺にはカラオケやモーテルが多く、利便性があります。さらに、周辺にはコンビニがありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、宿泊施設のどのような点が改善が必要ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設のテレビは大きくて良いですが、Wi-Fiが少し弱く、窓もあまり良くないとのことです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は駐車場を保有していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は駐車場を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 511
    }
}